Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 58 截左個啲真係愈睇愈靚

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

PATROL TROOPER

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

留名

Lm

懨巴好耐無見

又要LM

RJD 巴黎緊追咩？

近睇好正喎

個topic 賤到

留名後追雷神單

你今日後追左未

雷神 gg 50 真係好靚
所以我訂左

張單貴訂價成倍

Iron GG
50
CA
Thor
真係越睇越靚

井南巴幾時追呀伯

1800徵mk50單 任何日子

唔夠誠意

真係追，ep7定8好
ep7白袍又幾型，又有機械手

想追cw black widow

放47齊件 只開盒check件 無玩過 到時即場可以試電

等收貨mode已開.....個post太毒唔敢成日入

冇嘢要追

新果隻都靚呀
訂新好過後追益炒家

以馬內利巴打收到bank robber 2.0未

放CA

放唔放db 單

而家雷神單咩價 想收番張

有諗過
但啲頭髮唔多掂
隻色

我諗800起跳啦

唔靚咩 ok喎

5000

雷神咁靚 iw mvp喎 我估900

除左iron man用地台托袋底/夾腰會花，有無其他會瀨野？例如Yondu呢類有褲著既
多數唔用地台？

本身上過sb幾次都冇訂THOR
今日去想去訂果陣先知道THOR截
THOR真係越睇越靚

本身都1516緊 諗住收工去訂⋯點知

記得有巴打po過圖，頭雕本身係超似
加咗頭髮先有少少barbie feel

本身上過sb幾次都冇訂黃臂
今日去想去訂果陣先知道黃臂截
黃臂真係越睇越靚

抵啦

平時見到D人截左先黎買單叫春覺得好傻仔
點知自己1516左隻THOR好耐終於的起心肝想去訂點知截左
做左比人話傻仔既個個人

我鍾意叫春吹咩

巴打價900要唔要?我諗fb果d 4位數架啦 thor應該會炒得勁

幾時改咗名做一追再追

諗住係截 都截loki同bp先

今日岩岩先可以改名

隻Thor初初睇果時麻麻，上多幾次20F越睇越靚，今日想去落訂，點知截左

900唔要 無1500唔收

原來巴打你玩野 我真心要的 請pm我

想追CA2 SET

排

呢個POST已經進化到後追唔係訂野
成班追MARVEL餓死哂

大量熱錢流入市場
香港地窮人仲珍稀過大熊貓

班理性撚走哂 冇人禁住

學生哥 阿媽話只可以mk50 同 雷神 2揀1

今個月先儲夠零用錢 , 點知上到去20樓話雷神截咗，有冇巴打可以好心放隻原價雷神 首日單俾我圓夢

睇人後追爽過追劇

呢度有邊個理性
十隻手指數唔數得哂

真係無,個個都追到痴晒線

1

追左隻47算啦
唔後追

我 一隻都冇後追過 (暫時）

你追埋 1/4 Batman 咪唔使單擺囉

有冇list,幫你留意下

我又幫

rdj巴上個月夠話唔再後追 你睇下依加 名都改埋啦

今朝好似見到dx11 dx12 加貓女
2手 $7500
有心動過

後追唔好二手..

今個星期會唔會又係star war

世界級，快啲派，等睇炒到上天

antman 啦 差唔多要餵下你班marvel 餓狗

個半頭雕真係愈睇愈靚

植埋髮就不得了

一擊巴

後追左首日單

屌 咪毒啦好無

真係好值得儲

頭髮有冇機會出貨個時改
好似好多人都屌啲頭髮

其實ht又美化左呢個頭雕
人地真人冇咁靚仔

LM

講真 呢隻都唔入 唔通入新joker 咩
定係你諗住過357 年佢會出隻合金俾你玩

追啦

lm

咁快又一個post

新post留言
今個星期star wars 唔該

N他悲隻1/4 植完都靚到cls

新post留言
等冬兵同WM4
希望今個星期可以開其中一隻

46

我都唔想 係你地班人引我

自己無心癮點引你都唔會買既

巴打價雷神加50 2500

新post 唔diu 了
diu 到累了。。s...s...s...s

終於成功入手到第一隻hot-toys係手玩

GG俠好正

好多巴打話拎住成手單會不停落訂，我初時都認同，但當我有第一隻係手玩，就更加想訂多幾隻玩

標題

又一個post
見到多左新人

意外地有2張mk50單準備交收 留番佢一隻自用一隻炒定直接拒絕一個話唔收算

收晒 一張放俾巴打 如果有人要

除左大熱嗰埋乜都入到

gg俠

新手入坑都洗左一皮 唔計單

第一次開hot-toys箱~唔係好夠膽大力扭, 整咗d奇怪post

好想要內戰美國隊長 普通版就夠啦

正常的， 我第一隻都唔夠膽扭
主要係唔知扭到幾多度

入多2隻你就識

有冇人放出黎

搵唔到啊手足

其實最驚都唔係扭爆d關節~最驚係扭鬆/爛d衫

你預幾多

扭完掃番順D衫，唔好成日扯到盡好似就ok....

GG我都唔夠扭， 反而rocket/starlord果d好放心去扭，GG個感覺太柔弱。。。

3500-4000

我幫你徵啦 4000應該得

全新？

最好啦
二手都得既

謝謝巴打

問大家一樣野，如果俾你揀內戰美國隊長，你會揀Battling Version定普通版?

普通版
如果你有訂avg3 ca ge話

有冇手足試過係美國既sideshow買figures? 因為見到有avg3 ca可以訂

你又啱

會

普通版正啲

咩意思?

X men 狼人

有場景可以整avg2全隊死晒畫面

新版得一枝槍一個頭雕 舊版又有雙頭雕一埋槍仲有隻groot仔

諗諗下其實冇位放其臂

放左佢,有賺

諗住照買唔開 得搬屋先開

wtf
ww1個男主未死既 係ww2有佢

邊到睇到？

拍攝流出圖+維基

btw Emily Stone唔肯做豹女 搵個呀嬸做

btw應該係人有相似咁出現啦

很想要吧

有冇吧打拎過hottoys 出街影相？ 好想影d高質相自J

係咪有要cw ca

點解 CA 會矮過 Iron Man

琴晚諗左個後追list，計返無一皮都唔會追到，都係諗下算

巴打係唔係放？ 我想要

後追list:無

冇晒野後追

好撚憎女人唔尊重男人嘅興趣
我先得4張單，平時都冇洗錢買其他野
每次鍾意做d乜都要講d野單單打打
痴9線

後追list多到數唔到

你追晒啦

哩d女搵過重好

係時候振夫剛

試下fb徵先

好明顯假啦！ 東張西望都有報導

加油巴打
高叫：你寧願我玩女人定玩Figure

所以要落地台

但佢又話貨到付款，可以檢查先

假架
官方講左

怪唔得成日有呢d
因為keep 住有受害人中伏

電話騙案咁好做原來有原因

有無真係咁天真?出面6千7千都俾人秒殺點解佢要平十倍賣俾你

唔好貪心呀

咁多年都有人信...
諗下都知冇咁平la

果位巴打不妨去馬
我都想知$668會俾啲咩你

諗起airpod單野
點解啲人咁易呃

出面炒到8-9000, 咁易買點會炒到咁

先前550 1:6 HB 有受害人post 過收到乜
係10 蚊人仔既10cm HB 膠公仔

好彩條女任我買

結左婚定未結？未結既話理撚得我

我20隻擺曬係屋企都未比屋企人屌，條女憑咩理我？

4張單咪5千蚊 夠佢地買手袋買化妝品多 重要呢D都算保值

佢個D手袋一換季唔興就分分鐘跌幾隻HT既錢 哂9氣

一係比我買figure一係就以為唔好見 你揀呀!!你揀!!

點知個女仔真係飛左你就大檸樂

想要chanel定gucci袋 ?

成班係到就聲大大 返屋企又死狗咁
睇下我個名啦

會死老婆

講就天下無敵

女人真係好on9 買下figure都唔比 搵個玩ht既男朋友算啦

HT已經算好....
唔後追的話算係好平的愛好

好彩我海關唔啱呢啲野

咩版

攞人地d興趣黎串人真係好侮辱
咩都俾佢串過，踢波，打機，唱k
總之唔關佢事嘅野佢就唔會想我做

有得買，真係唔買？

將1/4同1/6分開少少擺應該會好啲

同佢傾下好喎，積埋積埋，小心一舖爆大鑊喎

想請問一下 收已可取單有咩要注意？
一交收完單 即去20樓取貨就可以？要去加名？
求指教

拎左張單 就跑上20樓拎貨啦

其實唔係去到唔理佢既根本都唔知嘈黎做咩

或是咁諗，隻1/4放係最中間，萬人之上

都話可取單，約上20樓交收啦

都已可取,你點解重要改名?
如果怕就約佢去旺角交收,上埋20樓拿就咩事都唔洗怕

20樓𨋢口等

明解 唔該巴打

搞到我都好想要番隻dx11

已可取就即係去攞啦，如果未可取先加名啦

咁唔好問，買啦，同你講又唔信

唔細啦我地 屌
次次我分享我鍾意D野佢就應單字：哦
然後就轉去講其他野，話以為我講完
我講多幾句佢就開始望自己d指甲
我問佢點解唔出聲佢就話佢都唔識
我話唔俾個心聽點會識呀
佢就話你都唔識我D唇膏化妝品啦

有人問都已經證明易中伏

好慘

原來今日星期三，聽日又有新野訂

四呀

星期四，太開心

RDJ 巴打

點解會係星期四

有錢後追啦

你估下聽日開乜

又追左D乜？

chewbacca 1賠1.5

無追啦 暫時想要既都有

Han solo
Han Solo
???
白兵

仲唔係marvel?

Chewbacca

聽日70% STAR WARS 唔係既我自含

其實會唔會antman
係的星期日先訂，果日有事出旺角

留名睇自含

唔洗打j啦
係sw架啦

唔撚好啦又sw

老闆大晒，賤民閉嘴

明顯出sw機率係大過其他

不如留番動物節先出你D重頭戲SW

話時話有冇巴打有vader
係咪高過其他1/6好多

肯開wm未
邊有錢後追wm mark3呀

高過anakin 5cm
35cm

咪往先
scarlet witch都係sw

開始要集氣
IW 冬兵

有灰vision做地台即刻

終於有人道出重點來
starwar 又SW scarlet witch 又SW
其實好撚亂

輸哂啦DIU

見到條友原價放白兵單 話想訂marvel野

越睇越好J

sw sw 出sw

有冇ching可以放GG Deluxe嘅可取單/全新貨俾我

好似好多人要GG

岩岩見到fb有wor

比毒圖我 睇下毒唔毒到我去

冇熊仔都

cable型過thanos好多

發夢見到今年全部都係sw

大手炒賣 好on9

1800追唔追rey好

難以想像

利申有會場單，strong hold無5000唔會放

新手 只訂過DS
徵JL WONDER WOMAN豪華版訂單 700 有冇可能收到

宜家要1400啦

哩張700唔得，好似見親都成千蚊

感覺雞寶今集HT應該唔會出

wm應該都冇望

WM比MK50,鐘意WM多D,黑色迷彩

後追1同3算啦

鐘意Av3 WM姐，其他不了
重點係個演員唔夠型 如果唔係更多人鐘意

係咪有巴打搵mark4 單體

AV3 WM真係唔錯 本身都唔太鐘意WM
但依隻吸引到我

新手岩岩落坑 我想收一張隊長會場單 送比我大佬 唔知張單要幾錢

旋拍個D 40幾周前重擺係度！ 假post來！

人就係咁犯賤，有平野就會覺得有古怪，貴就屌晒鬼

勇狗

Spiderman自制衣咩價入可以接受

邊位巴打咁招積呀

個市就係咁造出黎

叫佢食自己啦屌想搵水魚

果陣未cut都話可以唔追mk6訂mk4
而家

佢係覺得益左你啦仲講價

唔追mark6可以留返黎等mark7

2600可以接受？

可能我無咩愛啦....
加上ironman王牌定番,ht一定會keep住出

如果追一隻夠你訂兩隻我真係寧願訂新好過了了

咁型 唔係唔追呀麻

後追im要再等，宜家d價痴線

諗下喎，追一隻等於訂兩隻
追兩隻夠你訂四隻砌夠一檯麻雀

要番雙手盾算 AVG3特色黎

一齊守護hot toys post最後的理智防線

有冇人覺得DS 1.0個頭靚過2.0 2.0個頭好闊

完全免疫

邊到有得追先得架

覺，1.0冇幾條陰特別d
2.0賣點係配件

企硬唔好比佢地賺，由佢地渣住隻野過世

1.0個頭放陰落黎MK D但好撚型

有諗過換頭

[img]串過馬撚 你炒唔係問題 態度好小小唔好閪到咁都冇所謂 唔岩價咪唔要 係要搞到咁串[/img]

本身想買都變撚到唔想買啦

我都有 到時睇下淘寶有冇

我問佢隻野係咪全新？
佢話你係有誠意買先答
真心on9扮上菜

另一個賣唔出，仲要跟yahoo加價

呢d 撚樣真係唔好比錢佢賺，玩具又唔係必需品，我唔信等唔到佢跌 最好到時等到我唔再想玩慳返筆tim

都唔講話邊個求邊個 基本禮貌好番小小都得掛 踩親佢條尾咁款

我點撚樣都唔會俾呢2個on9賺我錢

岩 比我揀我寧願玩少件拎住幾千蚊都唔想蟹隻公仔 鬼唔望出再版條撚樣蝕住求人收

屌真係好撚on9 唔撚識做生意咪呢d 又貴又串

我覺得2.0 正d

1.0 係本書最正

1.0同2.0套衫係咪一樣？ 純粹個頭同配件唔同？

圖中訂晒

原來隻45企起個台無理幾日 隻腳同台痴痴地

有冇比太陽曬到？

就係無 有少少痴住

以ht風格唔會完全一樣，會有微微分別
暫時分別最大係披風

2.0個面色黃咁多

徵 cw普版隊長

最攪笑係最後貴一貴都係有人買

一年後派貨先比教啦
官圖真係睇到d details既分別
ht成日tune到官圖d色好核突

貴撚到 用全新價賣ON9

貴到閪咁

係腳加2舊海綿係咪就無問事

Shf谷版主

全新好似9000定9500兩隻

二手撚過display過都咁撚貴(
有ching $7000排比人嬲嬲

係時候寫個後追價比人參考

點更新得切，日日升

有人排到7800啦，成交又可以升啦

大把人幫佢托價啦
有水魚買左就慘

改哂名又del貨

其實用咁貴嘅價買隻2手嘅都係傻架啦

太多新手唔知價，有個參考價，比佢地知出面d價有幾癲

訂左咁多野 好驚會失業無錢接

埋單要唔要2萬？

未洗住 過埋動物節應該要

動物節入場費一萬

當你唔知價，新入坑，心思思想追又一直追唔到
睇FB 咁高價都有一堆人排/追
再去信和睇D 價奇高，就覺得FB d 價好合理

咁貴架咩

我又冇咁既情況
係咪你個到空氣唔流通呀？

我放落個箱度

因為潮濕？

我依加放左個盒個d防潮包 再係隻腳放海綿

我都會痴 但又冇真係溶哂膠咁樣

我失業先黎入坑

你係點樣痴住 唔理佢 我係最驚到最後有色移落地台

咁你量力而為
記住玩具唔係必需品

間唔中拎起會有膠同膠痴住啲聲
但唔會真係痴實

我都係 我最怕成個月唔理會痴到好實

爭扎緊1800要唔要隻rey好 聽日交收

無用ga , 一入坑谷精上腦明知做水魚都係會狗衝
去打個飛機先再諗下係咪真係有咁既價值啦，唔好過幾個月望住隻5千蚊收返黎既野後悔，真係有錢同愛先好去馬

要

45已經少野玩 仲要唔用地台 好慘
我本身都麻麻地45 由鳩得佢算數

45做工差 大腿位直頭係最易出事
依隻小心啲玩啦

我打算企係地台罰企算 隻手長期揸住奧創頭

隻手夠大咩？

可動手夠

出事啫係易甩漆？

實物唔黃

好想追白7但驚佢之後又出合金版

Iron studios, not HT

Yes....但其實隔離隻thanos幾型

好想知道Deadpool 2有無截訂

等我收埋kylo ren同vader應該會放隻45走
想問會唔會有巴打有興接收？

45成日比人放棄

終於收番張mk50單 無憾了

幾錢呀

搵到張1400但後期

嘩原來黑白7原價差唔多喺合金價錢
都係唔追住

等mark7

有無巴打玩daredevil 同罰叔，呢排睇緊dd s2, 罰叔又幾型

想等埋雞堡訂deadpool2
但又驚佢截同埋分分鐘唔出雞堡

出唔出雞堡真係好難講 不過當然想佢出 好想要 反而冇追dp

套劇好好睇
我有隻DD 追唔到隻罰叔

罰叔Y 拍見$2600

就係見貴到咁 真係追唔落手

訂咗唔出可以放單
截咗就

應該都難d搵平貨，肯定得好少貨

就係呢個心態搞到揸住8張係手 但又唔捨得放

反正好少機會蝕
到時唔啱咪原價又好咩價都好放返出去
冇得輸

係架 其實當做定期存款 每張多100都好過放銀行

我準備放gg同bp 呢2隻無乜愛

Iron gg定咩gg

啱啱入坑個陣見到dx11個價已經覺得好痴線
點知望望宜家，原來可以更痴

iron

一定大把人追iron gg, 個個初頭話爆皮驚，到時出黎靚肯定又狗衝

想追埋iron gg 巴打咩價

我要睇大貨出成點 我幫你問其他人？

巴打瘋狂後追

我果朝想去訂架啦

有冇識人想放隊長單

中毒太深

無普通單 得會場

好呀thx

放比巴打就原價啦 出面就市價

依家真係咩單都要
過多排應該又升

我幫你問價 你預1000up

好啊唔該你

而家thor 定gg單貴？

過多排1200普通 1700會場都搶

咁正

真係驚佢突然間就截

因為呢度都有巴打試過良心價比我

暫時睇好似gg貴 thor岩岩截未開始升

哩度好多良心巴打

重點係iron gg有幾可會出...

Thor肯定多人訂過gg , 照計gg 會炒得勁過thor

其實hottoys真係商機處處 保養單都有得賣

啱啱收完張單 聽日飛上去加電話同等新野

我真係諗唔到有咩理由唔訂gg 又發光頭又頭雕又爪，爆皮理撚得佢咩 係玩具都有壽命，怕既咪唔好扭咁勁，我就唔理咁多，一件玩具買返黎擺個靚pose 已經係履行左佢既使命

唔知佢點計呢 iron gg好多有愛 因為係gg俠 thor開咁耐唔截唔知係咪少人訂未夠數先開咁耐

啡盒咁無用都有啦 何況保養單

Hottoys佢落雨會用多個膠袋包晒成個紙袋 真心正

連盒都有人賣，有人成隻玩具拆開賣，係手手腳腳拆開，我笑撚左

相認 聽日都要上去加電話

遲下會唔會連已取過保yumi單都有得炒

ht除咗im之外，仲有冇邊隻扭嚟玩都唔洗驚依樣驚個樣？
屋企個堆大部份都係罰企，得im夠膽扭下，有時都幾冇癮

走火入魔

homemade gg仲其他布衫

賣啡盒/外盒真係好on9 但接得既其實都9成係炒家 或者想二手扮全新

仲要拆左標3500

賣啡盒個d堅on9

drs其實又靚又可以喪玩

呀婆都唔益

乞衣

真係諗唔明屋企要啡盒做乜春 我唔賣個d角色唔理個盒有幾殘

點會有多隻

淘寶買底坐中伏 個座有孔但係枝stand插唔入，要係下面加多個膠底座用嚟插stand:

而家我用住個普通stand個夾夾實隻腳叫有d支撐

有無巴打有idea 點樣固定隻sw?而家我用住普通黑stand 放係上面，唔落stand會pk

唔會好易爆線咩？

已訂2.0，唔會追1.0

有無link睇下

賣啡盒仲要賣百幾蚊 cls

你拎個stand既夾去賣都得，重點係有冇人接

加句絕版係前面可能真係有人會收LOL

【复仇者联盟 1/6 兵人 钢铁侠岩石道路战损地台场景模型带蛇管支架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€FLzA0xrdiaH€后到👉淘♂寳♀👈

hottoys有邊隻1/6唔係一出就絕，會keep住生產架

之前有排D post好興加絕版係前面

純粹博下

淘佢avg1把杖落黎玩

都係嗰句 訂左你介有考慮要定唔要既權利 唔訂既你連想要既權利都無

Hey! It’s me!!

get help遊戲

好正thor之前話佢扮蛇跟住插左thor一刀 個陣仲要得8歲

大家都記憶猶新

Loki變返人咪講呢句 之後就插落去

比人吉左野記足千幾年
明明應該有其他更大件事

你試下比你最信既人出賣,你都會記一世

唔係咩叫童年陰影

佢兩兄弟由細玩到大其實好溫馨 好彩最一路都黑唔哂 好似而家咁半忠半奸好正 最後洗到白一白先死 勁滾動

I promise you brother the sun will shine on us again

we have a hulk

i promise you brother,the sun will shine on us again

淨係呢兩句都訂撚硬
loki已經做左avengers唔知有冇一分鐘

見隻THANOS 同 DS都幾靚今日訂埋
先前訂左mk50 iron gg都夠J了
不過雷神真係幾靚 心口有燈眼又有燈

Avg4係咪未忠番哂

Thanos仲未截咩

仲未 仲有得訂

哇屌，淘寶淘左個箱落黎，順豐運費成$110
仲要前面花左小小

可惜我無訂 星期一仲未截 記得打上去問
今日諗住訂就GG

應該就係thanos太少人訂搞到ht縮唔敢出bo整兩把武器就算

亡刃同outrider都走數

未訂既真係唔好訂。
又唔係有愛

走亡刃仆街 out就事但都無人會買4手space dog

DS THANOS DP 3隻 Marvel 其他無哂

BW應該都未截呀?

唔知係回到過去定點 老實講依家真係唔知佢a4會點玩

問左都無

未訂既唔好訂
唔係有愛。
又要諗要唔要， 又要諗點放，好煩 等現貨，大把人訂左

係 不過我淨記得無左thanos

loki成日彈出彈入，今次點出返來呢

寒冰巨人既遺孤來講真係有好陰既生命力

Thanos 最衰無個彈指手形

唔知會唔會追加

有就正 初玩hot toys 先前有無追加過？

Avg1 d卒

好想知佢另外個頭雕咩樣

唔訂Loki 既巴打實揼春

thanos有甲型好多

雙豹同loki好似未截

財政負擔唔到咁多

有就一定有，不過唔肯定兼冇講明
睇佢地心情

訂都係500姐

Loki 都有？ 今日條友仔話得3隻

到時就唔係500 買得番

遮一遮個光滑既頭即刻型一倍

堅決唔訂光頭大叔等A4笠返個頭盔+輕甲

仲有武器

玩住先

佢應該係真死 導演都講左死左既係真死

有無人聽日又上去等開訂

Venom 上畫唔知會唔會出
出應該必訂

聽日開訂咩野？

呢隻有D似佢

唔係好鐘意個設計
不過照訂陪gg

Venom 要雕像先震撼

我都想知、唔好又star wars唔該

兩套戲既venom都太瘦削

我覺得好正啵
瘋狂麥斯 個主角 j出血

Han Solo 連彈

即係星戰

所以更加想知係咪搞timeline
同埋好期待會唔會關亞原子空間事，傳過下，搞到好期待antman and the wasp,連初代wasp失踪n年都搵得返

a3入面必死既有Heimdallr,loki,gamora
gamora都有幸存率，話佢係soul stone困住

羅南係咪無出過ht

之前係咪有個巴打都訂左？
想知運費係咪都係咁貴

雙豹無左?

佢係gotg咁既表現

係cm又出返來唔知會唔會好d

攞住power stone想單挑thanos

仲要同廢爵爺跳舞

captain marvel套獨立電影實有佢,但出唔出hottoys就唔知啦

呢隻唔多人鐘意就算 nebula呢

無頭髮既女角ht出應該幾正

nebula作為女性頭雕來講差勁應該有個譜，因為一半係機械唔洗出哂全相
最好整多d details整個女性藝術品ht

佢出真人我都買呀

bp女將軍

Howard聽到未呀 好多人要nebula呀 錢我地有

可解體nebula pls

靚到

我等war machine出呀,數碼迷彩真係好好J

原來有迷彩，真係冇留意

dr who果期最正 而家開始老了

賣左隻45 lu

賣左幾多

只要唔係solo
Star wars我唔拘

白兵

個個都唔要45

諗諗下都係淨儲7子之後乜都唔儲繼續主玩雕

但都炒返起

Clone trooper

搭46 47順風車先有得升

我都想買45 家陣幾錢左右？

係囉,佢只係少46幾件戰損甲,外型無46咁靚仔啫

岩岩收返anakin唔訂野了
等埋obi wan就夠

光頭好J D

今個夜晚咁靜

聽日出晒去camp sb可能多d人

題外話，我開y拍app時佢彈呢個page出嚟，完全用唔到，可以點搞

我重以為世界盃無哂人

現有既截得都截晒,訂既都訂晒,HT又唔出iw

聽日應該STAR WARS

del app再裝

唔洗一個禮拜我已經又訂多左3座雕
睇黎遲下到左貨應該無位可以再安放HT

越睇越想追隻CW scarlet witch

唔得

放返d單咪唔使煩

你上網個地區有問題?

已經所有嘢set曬香港

NEW POST

會丫 依排d group開一堆新野出黎訂 開得仲癲過ht

HOT TOYS唔生性

1001